上幾個post開錯

原來巴塞係連續四年又出局
年年都係首回合打曬飛機咁
點知次回合就收撚曬皮
點解呀！！因為成隊都係垃圾